LIHKG個網頁板好難睇

成個好多空位，又SHOW得好小POST，要Load到好底先睇得曬，又無左高登個addon，可以自動load下一頁，同埋hide or see樓主only，連尼住可唔可以搞搞

網頁好似全部都係非官方
官方未出

官方版未出，依家有既都係好心人整出黎

好啦，但我係柒既，但連尼住可唔可以快ｄ整埋

人地去緊旅行
等下啦

去完旅行返黎啦咩?

我覺得好好用好快啵, 雖然功能少左啲

要贏舊高登，要食住個勢的